+++
date = "2013-09-08"
slug = "repentance"
title = "Раскаяние"

+++

моя знакомая изменила мужу со мной. в припадке покаяния отрубил себе хуй, поджарил и съел (кстати, было вкусно). всю оставшуюся жизнь хотел посвятить молитве и посту.

